京都大阪7日6夜行程安排

又係小弟我 上次開左個post問大家京都行程, 今次就總結埋大阪再問問意見
小弟下個月會去日本玩一個星期, 會帶埋女朋友去大阪玩
暫時plan左係京都玩3日兩夜, 大阪玩4日3夜

落機時間係日本當地下就1點
Day 1大阪機場-> 京都酒店 -> Yodobashi + Aeon mall+京都站行下, 夜晚會去拉麵小路

Day 2 去租和服> 伏見稻荷大社> 清水寺> 高台寺 - 祇園花見小路 +四條河源町

Day 3 嵐山 - 嵯峨小火車 - 渡月橋 - 天龍寺 - 野宮神社 > 搬番大阪酒店> 道頓堀食晚飯行街

Day 4 環球影城 (全日) (呢日會因應天氣改時間)

Day 5 神戶動物王國>心齋橋 >梅田空中庭園展望台 >HEP FIVE摩天輪

Day 6 奈良撚鹿-春日大社> Mitsui Outlet Park> 難波

Day 7 黑門市場 > 機場Outlet > 17:35 機走

其實大阪個邊行程有d亂, 因為想去神戶動物王國同Mitsui Outlet Park, 令到時間有d難夾

黎緊都去，lm等推介

京都, 豬一拉麵
大阪美國村, 雪糕熱狗

唔去金閣寺?

頭3日唔係好知可以插係邊日, 好似都幾full

day 1唔去行街?

day 1落機搭車去京都check in完我稔已經4點-5點, 其實我都想插一個景點係第一日, 不過驚太趕

金閣寺值得去

Day 5 神戶動物王國>心齋橋 >梅田空中庭園展望台 >HEP FIVE摩天輪

可以唔去，空中庭園其實都係普通打卡用，未去過先考慮去下 可以慳返D時間去其他景，例如大阪城公園

BTW其實京阪行程日數可以調轉，雖然你預左一日係環影就緊少少，不過睇景多數京都。

我11月中先去
呢個係我七日嘅行程
我知好CHUR 所以唔會跟足
一定要慢慢享受
┄┅┄┅┄
建仁寺
八坂神社
花見小路
高台寺
高台掌美術館
永觀堂
八坂神社
┄┅┄┅┄
永觀堂
清水寺
產寧坂、二寧坂、石塀小路
花見小路/八坂神社
南禪寺塔頭 天授庵
南禪寺 南禪院
┄┅┄┅┄
美國村
Spa world 世界大温泉
南船場
心齋橋
黑門市場
日本橋
道頓堀
千日前道具街
┄┅┄┅┄
大阪城天守閣
大阪歷史博物館
天然溫泉浪速之湯
觀光船
聖瑪麗亞號觀光船
大阪生活今昔館
天保山摩天輪
天神橋筋商店街
┄┅┄┅┄
上方浮世繪館
HEP FIVE摩天輪
梅田站
天然露天溫泉 SPA住之江
┄┅┄┅┄
東大寺
浮見堂
興福寺
若草山
東向商店街
春日大社
依水園
┄┅┄┅┄
臨空城購物中心

有邊啲美食必食

已經訂左酒店 第一次去日本, 已經盡力plan, 唔緊要啦
神戶動物王國係女朋友指定 其實本身稔住買大阪週遊卡1日/2日,
睇下有無邊一日可以去玩幾個免費景點

RED ROCK 燒牛肉飯
魚心壽司
京都同大阪都有分店

魚心壽司已bookmark, 好似幾吸引

有無人近期有去環球影城, 稔緊10月去買唔買fast pass好, 我上網睇官網預測入場人數, 好多日都係綠色
另外搭單問埋, 如果想去埋大阪城, 應該插係邊日好呢?

三井outlet可以去神戶嗰個
距離神戶動物王國唔太遠
咁你就唔使喺大阪特登就時間去
利申: 兩個都去過，我覺得神戶嗰個好行啲

搭公共交通工具？如果係，
怕唔怕好趕行程咁

感謝巴打, 個行程咁樣改一改

Day 5 神戶動物王國>神戶三井outlet> 梅田 >梅田空中庭園展望台 >HEP FIVE摩天輪

Day 6 奈良撚鹿-春日大社> 大阪城-天守閣 >心齋橋-南船場-美國村> 難波

係
其實行程都係plan定先, 到時會自己因應時間
如果有d景點值得留, 就會cut其他

嵐山果日好趕喎，你又要返酒店搬行李

不過神戶三井同三田好似同神戶動物王國都幾遠下

我預係京都留到7點左右就搭車番大阪, 主要都係去嵐山, 如果個日太夜, 下就既行程會cut

係咁不如你day 6變 day 4
京都去奈良好快

奈良落門真南點都遠過動物王國去垂水
三田outlet好唔方便，你唔洗諗喇
幫你搵埋:
動物王國去垂水 45分鐘 + 10分鐘步行至outlet(假日有免費巴士，唔洗行)
奈良去門真南 70分鐘 + 7分鐘步行

我都打算一日去嵐山
黃昏左右玩完返大阪搬酒店
行李有無咩地鐵站方便放住先 玩完順路提返
唔知酒店會唔會咁好人比放到咁耐

yes 京都近鉄奈良線直達奈良 一日來回都得

多用大阪2 day pass R免費景點

你京都住既酒店近返度先??

京都站B1層有得寄存行李
我舊年去就用南出口果堆LOCKER放

四条站

四条同烏丸都有coins locker, 不過大size既好似唔多
你之後返落大阪, 都會經京都站轉車
咁不如朝早去嵐山果陣可以落京都站寄存先出發
揀用locker定B1寄存就睇你回程時間
因為B1寄存服務時間好似到19:30 定 20:30 (唔太記得)

唔該哂巴打 決定左去神戶三井

已經book左酒店 局限左
如果依家轉酒店再book又好貴
好多酒店無哂位

想問下頭3日行程有無時間可以插到金閣寺入去?

我覺得 如果撞到個日係星期六日， 肯定要買， 環球影城有相當多既本地人入場， 我個次暑假，好彩有買。。。

我應該星期3/4去

咁就不知啦， 你睇下搵不搵到d 入場數據啦。。。。
話唔定有， 同暑假對比下。。。

綠色都要排ga...
分分鐘都要排60分鐘

其實主要係想玩哈利波特, 我上網再睇下人地既分享先

花丸軒麻麻地，可能期望太高

行程都7788, 想問下d額外野
去日本用上網
買klook既 Docomo日本4G上網卡好唔好?
我去7日6夜, 買張8日好似ok, $108
定係有其他會仲快仲優惠??

花丸軒我都唔會期望太大, 係d人話舊肉幾好食
稔住搵一日宵夜去食一碗

過隔離sim card post睇
依期好似興新柴犬或者sim2fly

飛天翼龍都好玩

得閒落鴨寮街買張新柴犬先, 佢都係Docomo, 7日先$68

新柴犬用softbank
舊果張大伏

如果買我應該會買飛天翼龍4
但我驚買完去到, 發現少人排都係排15-30分鐘, 會覺得唔抵

我見最新個張柴犬都係Docomo

搵唔到softbank既柴犬卡

我是來留名的

這是一個求教post 點解咁多人走黎留名

咁咪玩2次

非潑冷水
京都主要移動手段係巴士
京都旅客多到市民市營巴士都坐唔到
所以唔知樓主安排到咁full
時間上趕唔趕得切行得哂所有行程
幾年前去京都
等車坐車用左都冇左半日
仲未計車內人又多又熱

fast pass個d指定遊戲好似只係可以快速通關一次 唔知有無理解錯

上網睇係咁:
通常快速通行券都只包括每個已指定遊戲走快速通道的1次資格，指定時間項目也一樣只能玩一次，如要再玩則需要重新排普通隊伍

明白, 多謝分享
都有提及到行程係彈性安排
如果時間不足會cut走d
不過慣左plan到滿哂先, 可以自己因應時間
因為以前去過一次旅行, 一日plan去2個景點, 結果無野做亂咁行
又無頭緒附近仲有咩景點

thx bro 落鴨寮街搵下有無呢張

Fast pass 係包玩一次呀 因為會scan個qr code mark數
但排快隊 5分鐘內直接入場玩, 撞正平日小人你咪再排隊玩啦

前年3月尾去 就咁過山車都要排120mins

路程唔太遠的話可考慮搭的士, 慳好多等巴士時間

嵐山個邊整番好味

條橋仲圍緊板有排整其他地方冇事

我下個月都係7日6夜 但淨係plan左：
day1 大阪
day2,3 大阪 用pass玩
day4 京都 嵐山,竹林, 伏見稻荷
day5 神戶 睇jleague
day6 奈良 撚鹿
day7 大阪

其實一次都仲係值得既。。。 如果人多既話，最少暑假個陣，我覺得無比人欺騙。。。

金閣有咩禁特別？

成座野金色 係個湖中間
個景好靚

如果得一日半，去嵐山，青水寺同伏見稻荷…會唔會太趕？本身想去埋金閣寺

聽朝買飛喎巴打

黑門市場可以唔洗去
貴撚到仆街
如果你寧願俾人湯就去

我冇去嵐山

我個時係下面咁行一日 都chur架

伏見稻荷大社 → 祇園花見小路→ 石塀小路 → 高台寺 → 一年坂 → 二年坂 → 清水寺 →四条河原町

蟹道樂

幾點有得買？

1000

黑門市場買水果抵唔抵?
我見大家都話依家比遊客行到貴哂

一禁入黎見到1000, 我以為爆左post

下星期尾飛, 想食Omakase或者壽司有咩好推介??

蟹道樂不了，個價錢同食物唔太夾

午餐平d會唔會考慮?因為有朋友試過話晚餐太貴, 但午餐價錢都ok

Omakase我bookmark左鮨千陽

呢間可以上網book??
我見好多都要電話book

我就係食午餐
不過想試都無差既

請問清水寺依家係咪圍住晒冇嘢睇？

我都plan左,第一日落機，難波心齋橋，一日環球，一日睇鹿，一日大阪城或海洋館,,尾日黑門，outlet 走人

有大有細,,,,去周圍食同買

金閣好似仲係維修中冇乜得睇，淨係得周圍D自然景
神戶動物王國可以玩大半日，最好唔好果日排得咁密 一係就唔去

5000yen又唔係好貴 我覺得起馬可以試一次
翻兜就無必要啦
同埋最好同女朋友Share唔好叫哂兩個5000yen
唔同價錢食嘅野唔同

Lm 先

七月去過 印象中係整幾年 冇咁快會整完
行下都ok既

大家去京都玩會唔會買地下鐵．巴士一日券?
去大阪我會買周遊卡, 但京都好似好少聽人講買pass

一定會買巴士一日券
基本上cover晒所有大路景點，搭三程就有賺
連埋地鐵嗰隻貴300，但coverage大少少同時間穩定，視乎自己需要

lm

京都巴士慢到仆街

京都都有pass 包京都部份電車
同埋去大阪程 以及大阪全市地鐵一日券

如果你諗住去奈良 京都先
建議買關西周遊咭

慢都算
冷氣細到仆街
利申：坐緊

渡月橋？

梅田空中庭園唔開直至另行通知
打風後未修好

咪就係因為太多遊客囉

真
個個站都勁多人上落
仲要日本巴士落車俾錢，啲人落車先摷pass摷錢
而家好似改咗上車俾，應該會好啲

可唔可以用suica卡俾？係咪上落車各拍一次就得？

可以
均一區間內乘車嘅話落車拍就得，上車唔駛拍都得
如果改咗上車俾嗰啲就上車拍一次搞掂

唔知問咗未，你哋連酒店機票預幾錢筆直，儲緊錢

留名

我京都諗住即日來回算

前幾日去完
而家係大阪，有冇地方同嘢食介紹

機票：廉航約1200來回，未計行李
酒店：我多數住單人商務酒店，400左右一晚，但如果你京都旺季多數唔得，大阪酒店多啲，會平京都少少。

開放行到嗎？

行得

「2018年12月1日（六）起開始發售的「歩くまち・京都レールきっぷ（暢遊京都・京都鐵道券）」一日券與二日券，提供京都自由行的遊客無限次乘坐京都地下鐵、JR、京阪電車、嵐電（京福電車）、阪急電車等五大交通系統，還可於特定景點享受門票優待折扣！不想在公車上人擠人的話，這張設計可愛的票券絕對是你秋冬遊京都的第一選擇。」

呢張pass使用期間係2018年12月1日至2019年3月31日，京都市內全部鐵路都搭到，雖然京都好多景點都唔近鐵路站，但如去到最近既鐵路站再行去景點會唔會仲快過巴士？

某啲唔會，因為真係好遠
而且夏天去熱撚死，行到去底褲都濕埋
例：金閣寺

我見地圖好多地方都真係離鐵路站幾遠，而且呢張pass 1300円一日、2000円兩日，其實都幾貴，似乎都冇乜用

買咩飛？

1300円一日唔抵，搭巴士算
其實私鐵好平，一日搭唔到咁多錢

我計過就算由京都搭去叫做遠啲既宇治、馬堀都只係2、300百円，好難搭到回本
除非plan得好拎盡佢啲景點優惠先可能平到

買左大阪周遊卡先知唔包近鐵，又唔包jr ，冇做足功課 唯有去多啲地方溝淡下張卡個價##as

去到小火車個站先買又得
預先喺各大JR站綠色窗口買定又得

睇季節+想坐咩車廂+有無加班

前兩日去京都面試都仲係落車俾錢

旺季用app 買定又得 到關西機場買又得
係驚無位姐

留名參考下，十二中去京阪仲未PLAN行程
十一月頭去廣島岡山個行程都未MARK好

Book到Masaru食Omakase

11月尾去 lm

岡山2日搞掂
得後樂園同個aeon mall

緊係預先係JR大站買定
去到walk in又要排隊買
又要同d大媽迫

買定就要揀定日子同時間

仲有倉敷呀

綠色窗口條隊有時都幾惡頂
有妹吓妹吓嘅大人の休日、有新幹線通勤客、有用pass換飛嘅遊客
條隊可以排好耐
所以有啲站會分開遊客隊／全國pass隊

想問jr pass , 係咪包埋坐jr 巴士？

買廣域pass 可以免費係大阪坐jr pass 去津山站嗎？

少數pass係包埋JR巴士，例如山陽山陰
其他大多數都唔包，例如你想用嘅廣域pass

廣域pass由大阪出發坐去津山係唔洗加錢，pass已包埋

唔該巴打

十月尾第一次去京都，想同女朋友食餐好既懷石料理。有冇人可以介紹下

呢間好似幾出名
利申：未食過 同埋你要試下搵酒店幫手訂

麻煩哂

番左黎香港
總結下心得

1)上網:
新柴犬卡中左伏 , 唔知setting問題定點, 都係用番3個張好

2)食:
京都 魚心 值得推介 (午市)
新京極鰻魚飯 (貴得黎無咩特別)
美津の大阪燒 幾好食, 2人set簡簡單單唔洗稔
八重勝炸串 (好似比其他炸串貴, 味係ok)
燒肉力丸 (無食其他燒肉, 比較唔到, 但一定好食過同抵食香港既日式燒肉, 想食多次)
春駒 (唔係特別新鮮, 但又多本地人食, 唔識欣賞)
黑門市場, 得個貴字, 試左海膽ok, 行哂成條街會有1,2檔平

3)交通
京都:
可以買1日pass, 不過唔包jr, 但如果去幾個景點都抵用
大阪:
3300用2日但要回本其實要趕佢d免費景點
齋搭車一定回唔到, 去左大阪城, 通天閣, HEP FIVE摩天輪
梅田空中庭園展望台上到去發現改左夜晚6點後要收番錢
搭左次觀光船,

4) 環球影城
無買快證, 8點9入場,衝左去哈利波特先, 排15分鐘到, 係幾好玩
其他game都係排15-20分鐘到, Eva耐少少40mins
依家係萬聖節, 玩左幾個鬼屋, 無海洋公園咁恐怖
但成個環球影城 都好中意玩水
全日抽最耐係飛天翼龍>60mins, 玩完會虛脫
萬聖節好多日本妹cosplay入去, 望到眼都累 真係正

美觀地區仲垃圾
去到唔洗一粒鐘睇完

仲維修緊?
原本plan 左下個月去添

買左下星期五機票 9日
咩都未plan 未買

我都係
下星期六飛 乜都未搞

去幾多日？
諗住頭四日京都 之後大阪

我買左後日機票去5日, 因為一個人去, 都係咩都未plan

有冇人去usj，我估我29號去

清水寺先係維修緊下話.........

關西地區其實真係唔需要點plan.........

7日
都係頭四日京都其他大阪